全盛時期山齊士算唔算世三？

同奧燒兩個carry隊垃圾阿仙奴
盤傳射都好撚頂級
又熱血逼搶

除左生得矮同個髮型老士少少之外
我都諗唔到有咩缺點

只可惜去了死獌狗
自廢武功

佢最fit嗰季 連英超mvp都唔夠kante爭

通常都比冠軍隊成員啦

全盛時期馬列斯都勁過佢啦

11 bale
12 rvp
13 bale
14 suarez
18 salah
20 kdb

近十屆已經有六屆唔係俾冠軍

吹大左 係多跑動

一老左就廢晒

冇咩技術

真世三有巴塞唔踢？

又好似係

On9_Sanchez

佢都無技術？

英超mvp都冇，講世3

踢獌疤踢唔掂 得阿同意甲隊啱佢踢 咁既料求其中遊執一件都有

佢喺巴都ok啦

唔計費sir個幾年 曼聯有邊個係擔到大旗

連加特

謝4跣腳失冠嗰季既蘇9

蘇7先啱

rvp12年一個carry全隊仲顛

但佢踢阿仙奴係超班 無可否認

屌
原來19 vvd都唔係冠
七屆

我柒左

當年射能暴古圖斯個下嚇到我變弱智

廢老妹連線算唔算

變？